香港有冇人玩Dead By Daylight？？？

得自己一個玩好撚悶
有冇人有性趣一齊排下SWF
唔BM為佳

留TG

自己玩真係好悶 PS4

有 PS4定PC?
呢到都係PC版
同埋唔係有po係DBD咩

PC吖 打漏咗😭

同朋友玩起碼都叫合作下

樓主點加你

有diccord

discord

有呀
不過係玩NS版

oni好撚勁呀屌

而家都重有玩緊
最近升緊鬼上RANK 1

Go

仲練緊 好難轉彎

買左返黎成個月未玩過一鋪

一齊排下SWF

快啲搵人一齊玩啦

唔計spirit, oni真係數一數二勁，次次對親識玩嘅oni都5內分鐘俾佢四殺
利申歐洲服rank1人

留 TG?

【PC】Dead By Daylight(黎明殺機) ＃1

你睇到最底 會有tg group博去dc到
你可以去join

唔該晒 ching

我通常都係一星期玩一次但我地一班人有個discord, 你有興趣既可以比條link 你 ching

要唔要一齊玩呀？我地有6~7個人成日都唔夠人

好啊 不過我好渣 新手嚟